日日check住你幾時online

睇你whatspp幾點上線
睇你fb ig係咪仲寫住單身
得閒loop多次你啲po
Ff同你拍拖
每分每秒都諗住你
好想見你

下次見到你 我會鼓氣勇氣
你係一個好好嘅男仔 有禮貌又溫柔又勤力
你返工係咪好辛苦
我想係你身邊 想陪住你

仲以為係我開po

+1

每個post都以為係你
你做緊咩呀…

你返工係咪好辛苦
好想關心你
好想鼓勵你
好想照顧你